琴晚發夢男朋友死左

深夜台係咪冇人

預言夢

唔會掛 但係佢從來冇諗過自殺

男人好多野收收埋埋

唔好嚇人啦屌

夢本身係冇意思 你唔attach 意思比佢，純粹當佢係一個客觀存在嘅夢咁就OK，唔使諗太多

好多時你嘅suffering佢來自overthinking

我發夢中左六合彩
現實唔見我中?
屌你發夢就咪撚諗咁多啦

你係條女 ?

起身先發覺冇男朋友

陪佢多啲啦
唔陪以後冇得陪

巴打可否為我解夢！
我成日發夢鳩inging行街，之後好緊張四維搵褲著，有時搵到有時搵唔到

我知係夢 但係我想知道關唔關我個病事

Goodbye 一啲都唔浪漫啊，要講Goodnight

希望幫到你

可能反映你心入面嘅恐懼，比如話你日常好依賴你男友，日光白白嗰時你同佢都冇諗過佢會死，但常識上你覺得唔係冇咁嘅可能

無自信心，成日驚自己預備不足
next

係預言夢
因為人係100%會死，雖然你唔知幾時
你同男朋友而家好幸福，似乎打風都打唔甩
但係未來就算唔中途出意外，生老病死遲早會完結呢份幸福
你需要尋求永恆既愛，能作你孤島明燈，叫人超越生死既愛

結論：返教會啦

Thx巴打

睇topic已經諗起呢個mv

你發完個夢攰唔攰？
我琴日發左個夢 都記得發生咩事
今朝起身攰到仆街
好似感覺咁
不過返工搭車恰左陣
而家精神好小小

感冒